PWM FAN Setting

大家隻PWM FAN係SET CPU/ MB 定 VRM個D?
如果用CPU做reference, 打機唔多用CPU, CPU去盡都係50度左右, 但graphic就成7,80度
相反, 剪4K 就CPU 70度, Graphic card 50度
如果打機張graphic card好熱, 但個case fan又唔識轉快d, 咁咪好on9
定係lock死佢算 我唔多覺嘈

btw Moon resolution係3440 x 1440 100hz

但又冇得set graphic card做reference

其實都係set cpu架啦
至於你講個問題唯有較下條curve

但個cpu打機去盡都係50左右
姐係我要set 50度就已經好高轉
剪4K就轉到盡

你既問題
根本就係上塔散
一係換機箱